[急急急] BNO 平權唔夠人簽，請入來簽

要十萬人支持。

香港人 加油

推
平左權手足無後顧之憂

自推

推，我00後冇BNO都幫吓手簽

BNO變左BC的話, 就可以上前保護班後生00後果班,
被拉被告 可以CALL 領事 上到去外交層面
相信唔少手足都有, 另外提提大家818見

push

推

要英籍wo

今次大家要努力簽夠10萬

P
U
S
H

Signed

Push

W

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

Push
冇人簽？

817，818見

簽左

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

BC 先比簽?

睇上面Q4

加油！

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

叫埋親戚朋友簽

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

叫埋父母簽呀

今日真係慢晒

已簽，香港加油。

00後叫埋父母簽呀

簽呀

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

平權聯署

其實97前300萬港人都應該有居英權，唔係只計BNO持有人， 加上大部份都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

Bump

有冇人英文好，可以reddit開post 叫人幫手簽

50000

Signed n push!!!!!

無我份

慎簽

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

愈叫人唔好簽愈多人簽，中共仲唔識收手

821

多謝您
BNO citizen 上

係咪英藉人先簽得??

其實點都應該簽 成唔成功一件事
如果真係比我哋呢班有bno 嘅人轉為bc
英國就可以係香港發多d 聲
有bc 嘅人都唔一定要移民
唔係個個人都適應到外國嘅生活
但對整個抗爭嚟講 會多個籌碼

You must be a British citizen or normally live in the UK

我都唔係

已有bno已簽～～重點係只要成為BC就更加有力衝上前保護大家！

可能人數真係要好多先真係上到外交層面，如果唔係又係口交部話純屬中國內政。

特別睇返英國雙重國籍嘅條文
如果有兩個國家嘅國籍，當身處其中一國，就不受另一國在當地領事館保護。
適用於所有有雙重國籍嘅英國公民，不止中英

平權勇武冇後顧之憂